畀個貼士大家 唔好咁戇鳩

其實真係唔明點解有人仲會入牛想反彈 直接一開始求其一隻認沽證熊證擺返幾個星期都賺到嘔喇

貼士: 而家仲有得跌 等下個星期反彈嘅時候重貨熊證 之後一係等到佢跌到好低先走或者侵侵未死得 疫情有疫苗 嗰陣先再大手牛證

熊市買咩股: 我買舜宇光學熊證126蚊揸到而家

當牛市來臨應該買咩股: 中國鐵塔 因為可以買牛證 仲有係5g最受期待股票

大家唔好再咁戇鳩啦 唔好估乜嘢恆指最底位啦

買一隻遠熊證 每到得番一百幾日就轉第二隻熊證

牛市相同玩法

幾時開班教下巴菲特炒股 隻廢老近排輸好多

道指跌到零 佢都仲有好撚多錢 不了

同我推上去

每年不定期開post教班

舜宇光學都跌低好勁
會唔會升得返

兩邊買做對沖

手續費佣金唔洗錢？

唔好諗佢啦 佢最少都跌到90蚊 同埋佢呢隻大起大落數據又差 而家經濟咁樣少人買手機 疫情過咗啲人都要儲反錢買手機 都係嗰句唔好賭佢反彈

我新手黎
依家只係望平手走到都偷笑

其實呢啲市況根本就好易買
你唔好同我講肺炎可以令到經濟起飛
根本個結果就出曬嚟 就睇下你嘅耐力同決策力

望住佢今日一入即跌
真係唔知應該止蝕定strong hold

追兩手熊 一升就追牛

大家唔使驚 你啲十年難得一遇嘅機會
而家錯過咗熊市仲有牛屎

返撚多啲工 揸返啲現金
熊三 all in
首期 all in

賺幾多%

差唔多 400% 間中有放手等佢反彈再買
不過學生本金少 近排友冇工返 賺返嚟都唔夠你哋輸得多

推推推

推

推唔起呀

推9

推10

係咪我錯覺？
好似而家牛熊財務費用好撚貴

有無人有認真計過？ 定係我搞錯左？

幫你唔到 一係等佢反彈放手再入熊 不過唔知咩時候反彈同埋可以彈到去邊 啲人覺得聽日彈喎 跌穿100你就真係好走啦

比起你賺到嘅呢啲算乜 如果買股票仲要費用 你就未去到成熟階段 你要做嘅係買咩賺咩
唔係用時間計費用㗎

推!!!!!

推老母!!!

咁豪爽？
有d佔比成300幾點成本，係咪我搞錯呢？

定係而家全部新牛熊，好少老牛，搞到d牛熊價格好唔合理？

道指跌幅有收窄

咁經歷過升幅一定會有唔啱比例 但宇宙定律 唔會改變 要升嘅就要升

希望道指可以收窄多啲 等港股可以反彈畀我 再入貨 再跌爆

推!

真係on鳩鳩
而家d牛熊6仙賣9仙，你玩咪我果分

再推

搶貴哂之後唔識跌來黎

覺得真係唔啱 咁轉認購證 總之機會不可錯失

有咩想問盡情問 盡力畀意見

唔關事囉

你每次跌好多即係你賺好多嘅時候
咪會等反彈嘅
咁你係一次過沽曬所有貨 反彈完再all in?

係 其實咁樣做只係貪玩

因為你本身都知道佢一定會繼續跌落去 與其去估佢嘅波幅不如一直放喺度穩定性同埋盈利都會好實際 因為有可能放之後佢聽日繼續跌咁就賺少咗

不過如果你真係好肯定佢會反彈就可以試下放咗之後彈完再買入

推推

明天會開post 用錢成為大家嘅教材

aill in舜宇光學熊證( 因為琴日放咗)

味跌倒九十蚊 唔會諗住放

lm，等你掉貨

買咗221牛，見唔見到聽日太陽？

等聽日睇住

係牛嘅彈得起就陣早走 彈唔起最好都走 熊市不宜博反彈 首先長揸就未到時機 短期你咁樣買法好快死

會唔會聽朝一種黎就打靶

我都希望可以見到太陽 今晚我買熊證就可以賺多啲 不過機會微啦

真係有機會 你諗下蘋果開市跌十幾%

啱啱睇返到指跌咗12% 睇嚟可以煎牛扒

所以止蝕價都唔洗set？

0.174直接打靶fuck

你嗰隻咩牛 221 有牛咩

60009

喔~ 認真打靶就真係有機會 唯一嘅希望港股其實唔算跟美股跟到十足 上個星期五美股升咗千幾 港股都照落一千 你期望佢一開始先跌 800幾900 隨後下落

如果有機會走到就唔好駁即日反彈 因為上個星期五已經試咗一次 交易量都好大 但星期一恆指未到大家預期上升 所以所謂奇蹟日出現我個人認為比較微並且下落到二萬點機會加大

打錯咗唔係下個星期 係今個星期

咁正股係咪照hold，起碼hold到回本

下個禮拜先入熊證夾死你

都話打錯

老實講 正股揸到而家 你得兩條路繼續坐住等返幾年忍手唔放 或者而家放咗佢 因為佢有可能繼續跌 等到疫情好轉先入市

照咁睇你都輸好多 你而家最好就唔好買股票 首先揸返啲現金 經濟開始起步好轉時 大手買入牛證就真係可以返本堅賺多 或者最穩定 將淨低嘅錢 撈底再撈底 之後收息 坐到佢回本

好彩我105先入手
一入完就跌到啪啪聲
一見到跌穿100真係唔知會跌成點

唔好成日諗撈底
真係牛果陣再入都未遲

樓主打靶未？

樓主